我不會忘記你們，是我們做得不夠。 對不起。

梁烈士
盧同學
Zhita
麥小姐

願你們放下憂慮，找到自由的地方，

之後的路留我們代你們走下去吧。

我知道，若果我們可以更強，

可能，我們依然在一起，對不起。

對不起。

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖